明明返少咗一日點解仲攰過平時

點解仲有聽日要返 ntgif

因為聾亨街市太嘈